# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-06-20 06:13+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: Cother <ihamsterball@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/feature_unlocks.py:144
msgid "Unlocks Feature: "
msgstr "功能解鎖："

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/feature_unlocks.py:159
msgid "Unlocks Army: {}"
msgstr "陸軍解鎖：{}"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/feature_unlocks.py:166
msgid "Unlocks Attachment: {}"
msgstr "附件解鎖：{}"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/feature_unlocks.py:173
msgid "Unlocks Buildable Pop: {}"
msgstr "可建造人口解鎖：{}"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/feature_unlocks.py:179
msgid "Unlocks Building: {}"
msgstr "建築解鎖：{}"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/feature_unlocks.py:185
msgid "Unlocks Component: {}"
msgstr "部件解鎖：{}"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/feature_unlocks.py:191
msgid "Unlocks Edict: {}"
msgstr "法案解鎖：{}"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/feature_unlocks.py:206
msgid "Unlocks Policy: {} - {}"
msgstr "政策解鎖：{} - {}"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/feature_unlocks.py:213
msgid "Reveals Resource: {} ([[{}]])"
msgstr "顯示資源：{} ([[{}]])"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/feature_unlocks.py:220
msgid "Unlocks Module: {}"
msgstr "模塊解鎖：{}"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/feature_unlocks.py:226
msgid "Clear Blockers: {}"
msgstr "可清除地塊解鎖：{}"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:56
msgid "Physics"
msgstr "物理學研究"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:57
msgid "Society"
msgstr "社會學研究"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:58
msgid "Engineering"
msgstr "工程學研究"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:73
msgid "Has {} Ethic"
msgstr "擁有思潮：{}"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:78
msgid "Does NOT have {} Ethic"
msgstr "沒有思潮：{}"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:83
#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:88
msgid "Has {} Government Civic"
msgstr "擁有國家理念：{}"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:93
msgid "Does NOT have {} Government Civic"
msgstr "沒有國策：{}"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:98
msgid "Has {} Ascension Perk"
msgstr "擁有飛升天賦：{}"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:103
msgid "Has Megatructure {}"
msgstr "擁有巨型建築：{}"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:111
msgid "Has {} Policy"
msgstr "人工智能政策：{}"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:116
msgid "Has {} Trait"
msgstr "擁有物種特性：{}"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:121
msgid "Pop in empire has {} trait"
msgstr ""

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:126
msgid "Has {} Authority"
msgstr "擁有思潮：{}"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:131
msgid "Host does has the {} DLC"
msgstr "主機安裝了 {} DLC"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:136
msgid "Host does NOT have the {} DLC"
msgstr "主機沒有安裝 {} DLC"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:145
msgid "Has {} Technology"
msgstr "擁有科技：{}"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:154
msgid "Does NOT have {} Technology"
msgstr "沒有科技：{}"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:159
msgid "Has the {} modifier"
msgstr "擁有調整因素：{}"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:164
msgid "Does NOT have the {} modifier"
msgstr "沒有調整因素：{}"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:168
msgid "Is of the {} country type"
msgstr "國家類型為 {}"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:172
msgid "Is ideal class"
msgstr "是理想的星球類型"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:177
#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:304
msgid "Is {}"
msgstr "擁有 {} 特質"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:182
msgid "Has {}"
msgstr "擁有 {}"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:186
msgid "Is a Colony"
msgstr "是殖民地"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:187
msgid "Is NOT a Colony"
msgstr "不是殖民地"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:191
msgid "Allows Slavery"
msgstr "允許奴役政策"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:192
msgid "Does NOT allow Slavery"
msgstr "禁止奴役政策"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:196
msgid "Is in a Federation"
msgstr "在聯邦中"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:197
msgid "Is NOT in a Federation"
msgstr "不在聯邦中"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:202
#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:212
msgid "Number of owned planets is {} {}"
msgstr "擁有星球數量 {} {}"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:207
msgid "Number of enslaved planets {} {}"
msgstr "擁有的奴役星球數量 {} {}"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:216
msgid "Has communications with your Empire"
msgstr "與其他帝國存在外交關系"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:220
msgid "Is AI controlled"
msgstr "由 AI 控制"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:220
msgid "Is NOT AI controlled"
msgstr "不由 AI 控制"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:227
msgid "Is of the {} Species"
msgstr "是 {} 種族"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:236
#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:243
msgid "Is {} {}"
msgstr "是 {} {}"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:247
msgid "Pop is enslaved"
msgstr "人口被奴役"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:247
msgid "Pop is NOT enslaved"
msgstr "人口未被奴役"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:252
msgid "Number of years since game start is {} {}"
msgstr "遊戲開始時間 {} {} 年"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:257
msgid "Number of years since game start is NOT {} {}"
msgstr "遊戲開始時間 {} {} 年"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:261
msgid "Has {} country flag"
msgstr "國家擁有 {} 標記"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:265
msgid "Does NOT have {} country flag"
msgstr "國家沒有 {} 標記"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:269
msgid "Research Leader ({})"
msgstr "科學家 ({})"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:272
msgid "NOT "
msgstr "沒有 "

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:294
msgid "Skill level is {} {}"
msgstr "技能等級 {} {}"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:302
msgid "Is {} Expert"
msgstr "是 {} 專家"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:312
msgid "physics"
msgstr "物理學研究"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:317
msgid "Any System within Borders"
msgstr "國境內存在星系"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:323
msgid "NOT Any System within Borders"
msgstr "國境內不存在星系"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:327
msgid "Is in a {} Cluster"
msgstr "擁有資源星系 {}"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:332
msgid "Any Country"
msgstr "存在國家"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:337
msgid "Any Relation"
msgstr "存在關系"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:342
msgid "Any empire Pop"
msgstr "存在帝國人口"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:347
msgid "NOT any owned Pop"
msgstr "沒有帝國人口"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:352
msgid "Any Pop"
msgstr "存在人口"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:357
msgid "Any owned Planet"
msgstr "帝國存在星球"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:362
msgid "Any Planet"
msgstr "存在星球"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:367
msgid "NOT any owned Planet"
msgstr "帝國不存在星球"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:372
msgid "Any Planet within Borders"
msgstr "國境內存在星球"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:377
msgid "Any System Planet"
msgstr "星系內存在星球"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:382
msgid "Any Tile"
msgstr "存在地塊"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:387
msgid "Has {} Tile Blocker"
msgstr "有 {} 地塊障礙"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:392
msgid "Any Neighbor Country"
msgstr "存在鄰國"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:399
msgid "Has {} {} {}"
msgstr "擁有 {} {} {}"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:406
msgid "Does NOT have {} {} {}"
msgstr "沒有 {} {} {}"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:410
msgid "Has any megastructure in empire"
msgstr "帝國擁有任何巨型建築"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:410
msgid "Does NOT have any megastructure in empire"
msgstr "帝國沒有巨型建築"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:414
msgid "Is FTL restricted"
msgstr "超光速受限"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:414
msgid "Is NOT FTL restricted"
msgstr "超光速未受限"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:419
msgid "{} has NOT authority"
msgstr "不具有思潮：{}"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:424
msgid "{} Slavery for all species"
msgstr "{} 奴役所有種族"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:431
msgid "Is NOT same species with ROOT species"
msgstr "沒有允許奴役所有種族"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:436
msgid "Has building {}"
msgstr "擁有建築 {}"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:441
msgid "Does NOT have any dark matter in empire"
msgstr "帝國境內沒有戰略資源：暗物質"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:441
msgid "Has any dark matter in empire"
msgstr "帝國境內有暗物質"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:446
msgid "Does NOT have {} tradition"
msgstr "沒有傳統：{}"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:451
msgid "Is playable country"
msgstr "是可玩國家"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:451
msgid "Is NOT playable country"
msgstr "不是可玩國家"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:457
msgid "Number of years since mid game is {} {}"
msgstr "距遊戲中期事件開始時間 {} {} 年"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:462
msgid "Is Nomadic Empire"
msgstr ""

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:462
msgid "Is NOT Nomadic Empire"
msgstr ""

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:467
msgid "TOS era or higher"
msgstr ""

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:467
msgid "NOT TOS era or higher"
msgstr ""

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:472
msgid "TMP era or higher"
msgstr ""

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:472
msgid "NOT TMP era or higher"
msgstr ""

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:477
msgid "Has non-standard ships"
msgstr ""

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:477
msgid "Does NOT have standard ships"
msgstr "沒有 {} 級別的艦船"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:482
msgid "Is borg empire"
msgstr ""

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:482
msgid "Is NOT borg empire"
msgstr ""

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:487
msgid "Has unique fighter variant"
msgstr ""

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:487
msgid "Does NOT have fighter variant"
msgstr "沒有 {} 戰鬥機變種"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:492
msgid "Is temporal masters"
msgstr "是 時間 大師"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:492
msgid "Is NOT teporal masters"
msgstr "不是 時間 大師"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:497
msgid "Uses polaron torp"
msgstr "使用極化子魚類"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:497
msgid "Does NOT use polaron torp"
msgstr ""

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:502
msgid "Uses quantum torp"
msgstr ""

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:502
msgid "Does NOT use quantum torp"
msgstr ""

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:507
msgid "Uses photonic torpedo"
msgstr ""

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:507
msgid "Does NOT use photonic torpedo"
msgstr ""

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:512
msgid "Uses plasma torpedo"
msgstr "使用了等離子魚雷"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:512
msgid "Does NOT use plasma torpedo"
msgstr "沒有使用等離子魚雷"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:517
msgid "Uses warp cores"
msgstr "使用曲速核"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:517
msgid "Does NOT use warp cores"
msgstr "沒有使用曲速核"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:522
msgid "Uses cloaks"
msgstr ""

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:522
msgid "Does NOT use cloaks"
msgstr ""

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:527
msgid "Uses any kind of phaser weapons"
msgstr ""

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:527
msgid "Does NOT use any kind of phaser weapons"
msgstr ""

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:532
msgid "Uses any kind of disruptor weapons"
msgstr ""

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:532
msgid "Does NOT use any kind of disruptor weapons"
msgstr ""

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:537
msgid "Uses any kind of antiproton weapons"
msgstr ""

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:537
msgid "Does NOT use any kind of antiproton weapons"
msgstr ""

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:542
msgid "Uses any kind of tetryon weapons"
msgstr ""

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:542
msgid "Does NOT use any kind of tetryon weapons"
msgstr ""

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:547
msgid "Does NOT have any factions"
msgstr "沒有派系"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:547
msgid "Has any factions"
msgstr "存在派系"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:552
msgid "Is machine cybernetic empire"
msgstr "是機械賽博帝國"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:552
msgid "Is NOT machine cybernetic empire"
msgstr "不是機械賽博帝國"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:557
msgid "Has espionage agency"
msgstr "擁有間諜機構"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:557
msgid "Does NOT have espionage agency"
msgstr "未擁有間諜機構"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:562
msgid "Can NOT use cloning"
msgstr "不能使用克隆技術"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:562
msgid "Can use cloning"
msgstr "可以使用克隆技術"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:567
msgid "Is non-humanoid"
msgstr "是非人類種族"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:567
msgid "Is humanoid"
msgstr "是人類種族"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:572
msgid "Is master geneticist"
msgstr ""

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:572
msgid "Is NOT master geneticist"
msgstr ""

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:577
msgid "Empire can NOT study gagarin"
msgstr ""

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:577
msgid "Empire can study gagarin"
msgstr ""

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:582
msgid "Empire can NOT study psionic techs"
msgstr ""

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:582
msgid "Empire can study psionic techs"
msgstr ""

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:587
msgid "Is terran empire"
msgstr ""

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:587
msgid "Is NOT terran empire"
msgstr ""

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:592
msgid "Has terran empire met kelpien"
msgstr ""

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:592
msgid "Has NOT terran empire met kelpien"
msgstr ""

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:597
msgid "Empire has met borg"
msgstr ""

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:597
msgid "Empire has NOT met borg"
msgstr ""

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:602
msgid "Is united earth"
msgstr ""

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:602
msgid "Is NOT united earth"
msgstr ""

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:607
msgid "Is non-standard colonization"
msgstr ""

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:607
msgid "Is standard colonization"
msgstr ""

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:611
msgid "Does NOT have {}"
msgstr "沒有：{}"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:615
msgid "Does NOT have {} civic"
msgstr "沒有國策：{}"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:619
msgid "Has {} tradition"
msgstr "擁有傳統：{}"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:623
msgid "This Species is pre-sapient"
msgstr "這個物種是未開化種族"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:624
msgid "This Species is NOT pre-sapient"
msgstr "這個物種不是未開化種族"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:635
msgid "Has NOT encountered a {}"
msgstr "沒有遇到過 {}"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:646
msgid "Has encountered a {}"
msgstr "遇到過 {}"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:657
msgid "Does NOT control any system with a {}"
msgstr "沒有控制壹個包含 {} 的星系"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:668
msgid "Controls a system with a {}"
msgstr "控制包含壹個 {} 的星系"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:672
msgid "Is some degree of Pacifist"
msgstr "具有和平主義"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:673
msgid "Is NOT some degree of Pacifist"
msgstr "不具有和平主義"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:677
msgid "Is some degree of Militarist"
msgstr "具有軍國主義"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:678
msgid "Is NOT some degree of Militarist"
msgstr "不具有軍國主義"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:682
msgid "Is some degree of Materialist"
msgstr "具有唯物主義"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:683
msgid "Is NOT some degree of Materialist"
msgstr "不具有唯物主義"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:687
msgid "Is some degree of Spiritualist"
msgstr "具有唯心主義"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:688
msgid "Is NOT some degree of Spiritualist"
msgstr "不具有唯心主義"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:692
msgid "Is some degree of Xenophile"
msgstr "具有親外主義"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:693
msgid "Is NOT some degree of Xenophile"
msgstr "不具有親外主義"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:697
msgid "Is some degree of Xenophobe"
msgstr "具有排外主義"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:698
msgid "Is NOT some degree of Xenophobe"
msgstr "不具有排外主義"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:702
msgid "Is some degree of Egalitarian"
msgstr "具有平等主義"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:703
msgid "Is NOT some degree of Egalitarian"
msgstr "不具有平等主義"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:707
msgid "Is some degree of Authoritarian"
msgstr "具有威權主義"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:708
msgid "Is NOT some degree of Authoritarian"
msgstr "不具有威權主義"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:714
msgid "Number of Starbase {} is {} {}"
msgstr "擁有恒星基地 {} 的數量 {} {}"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:718
msgid "Is machine empire"
msgstr "是機械帝國"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:718
msgid "Is NOT machine empire"
msgstr "不是機械帝國"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:725
msgid "Number of {} districts is {} {}"
msgstr "擁有區域 {} 的數量 {} {}"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:730
msgid "Has deposit {}"
msgstr "存在地塊障礙 {}"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:734
#, fuzzy
msgid "Does NOT have any ancrel"
msgstr "Does NOT have any ancrel"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:734
#, fuzzy
msgid "Has ancrel"
msgstr "Has ancrel"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:738
msgid "Always"
msgstr "永久"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:738
msgid "Never"
msgstr "從不"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:743
msgid "All of the following"
msgstr "存在以下全部"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:748
msgid "Any of the following"
msgstr "存在以下任壹"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:753
msgid "None of the following"
msgstr "不存在以下任何"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:774
msgid "equal to"
msgstr "等於"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:778
msgid "greater than"
msgstr "大於"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:779
msgid "less than"
msgstr "小於"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:780
msgid "greater than or equal to"
msgstr "大於或等於"

#: stellaris_tech_tree/deep_parsers/weight_modifiers.py:781
msgid "less than or equal to"
msgstr "小於或等於"

#: templates/about.html:10 templates/index.html:10
msgid "STELLARIS_TECH_TREE"
msgstr "群星科技樹"

#: templates/about.html:71
msgid ""
"If you really like this project, please consider making a donation to "
"support me. Thanks a lot! "
msgstr "如果妳喜歡這個項目，請考慮為其捐款。十分感謝！"

#: templates/about.html:72
msgid ""
"The qrcode on the left supports Alipay, WeChat and QQ, or you can donate via "
"PayPal below."
msgstr "左側二維碼支持QQ、微信和支付寶，或者妳也可以使用下方的 PayPal。"

#: templates/about.html:77
msgid "About Stellaris Tech Tree"
msgstr "關於 群星科技樹"

#: templates/about.html:79
msgid "Stellaris Tech Tree Project is inspired by "
msgstr "群星科技樹 項目受到了"

#: templates/about.html:81
msgid "this project"
msgstr "此項目"

#: templates/about.html:83
msgid ""
" and modified to make it easy to support new versions and new languages."
msgstr ""
"的啟發，並且基於上述項目進行了大量修改以使其能夠輕松添加新的版本和新的語言支"
"持。"

#: templates/about.html:85
msgid ""
"It contains several localized versions for different language users, and can "
"be expanded by adding new localization files."
msgstr "它包括多種不同語言的版本，並且能夠通過添加新的翻譯文件來支持新語言。"

#: templates/about.html:88
msgid "Copyright © 2017 Cother"
msgstr "版權所有 © 2017 Cother"

#: templates/about.html:89
msgid "Licensed under General Public License v2.0 License."
msgstr "以 General Public License v2.0 協議許可。"

#: templates/about.html:92
msgid ""
"It is obvious that ‘Stellaris Tech Tree’ is a boring name for a project, but "
"I give up thinking anyway. It is concise at least."
msgstr ""
"當然「群星科技樹」這個名字聽起來很無聊，不過我也放棄起壹個炫酷的名字了，至少"
"現在還挺簡單明了的。"

#: templates/about.html:95
msgid "Get source code"
msgstr "獲取源代碼"

#: templates/about.html:97
msgid ""
"If you are willing to make contributions to this project, Stellaris Tech "
"Tree is available on GitHub."
msgstr "如果妳願意為此項目做出貢獻，此項目的 Github 地址如下"

#: templates/about.html:104
msgid "Donate"
msgstr "捐助"

#: templates/about.html:106
msgid ""
"I will try my best to keep this website free and free from ads and mining "
"scripts, but a donation will be a great help."
msgstr ""
"我會盡我所能來保持此網站免費，且不添加廣告和挖礦腳本。但是如果能有捐助當然再"
"好不過。"

#: templates/about.html:107
msgid ""
"If you really like this project, please consider making a donation to "
"support me. Thanks a lot!"
msgstr "如果妳喜歡這個項目，請考慮為其捐款。十分感謝！"

#: templates/about.html:108
msgid ""
"If you want to donate via Alipay, WeChat or QQ, please scan the qrcode "
"above. If you want to pay via PayPal, click the button."
msgstr ""
"如果妳想通過QQ、微信或者支付寶捐助，請掃描頁面上方的二維碼。如果妳想通過 "
"PayPal 捐助，請點擊下方按鈕。"

#: templates/about.html:110
msgid "Thanks again, every penny counts."
msgstr "再次感謝。積水成淵，再小的幫助都是有用的。"

#: templates/hamburger.html:9
msgid "LANGUAGE"
msgstr "語言"

#: templates/hamburger.html:29
msgid "VERSION"
msgstr "版本"

#: templates/index.html:77 templates/index.html:79
msgid "SEARCH"
msgstr "搜索"

#: templates/index.html:90
msgid "CATEGORY SAMPLE"
msgstr "示例分類"

#: templates/index.html:95
msgid "SEARCH BY TECHNOLOGY NAME"
msgstr "根據科技名稱檢索"

#: templates/index.html:137 templates/index.html:185
msgid "Loading..."
msgstr "正在加載…"

#: templates/index.html:202
msgid "PHYSICS"
msgstr "物理學"

#: templates/index.html:202
msgid "SOCIETY"
msgstr "社會學"

#: templates/index.html:202
msgid "ENGINEERING"
msgstr "工程學"

#: templates/index.html:256 templates/index.html:266
msgid "NO SUGGESTIONS PROVIDED"
msgstr "沒有與您的查詢相關的建議。"

#~ msgid "EXPAND"
#~ msgstr "展開"

#~ msgid "COLLAPSE"
#~ msgstr "折疊"

#~ msgid "LAB"
#~ msgstr "實驗室"

# Country types
msgid "default"
msgstr "默認"

msgid "fallen_empire"
msgstr "墮落帝國"

msgid "awakened_fallen_empire"
msgstr "覺醒帝國"
